「翠如BB股」股大瀉近17% 高位累插98%！

細價股「翠如BB股」再現急挫，聯旺集團（08217）周四續瀉近17%，創上市以來新低。

藝人黃翠如父親黃永華持股的聯旺集團再現急挫，並以全日低位收市，收報0.5元，大跌16.67%，創上市以來新低；全日成交額增至6,514.98萬元。

聯旺集團較高位26元已累跌98.07%。該股去年4月上市，於今年初曾飆至26元高位，較配售價0.26元狂漲9,900%。

蕭公子百億駙馬夢碎

套現晒啦，傻

大股東應該仲揸住, 不過佢都心知係一場夢啦

大股東不是你話套就套

就快變仙股